點建泛民要叫非建制派，保皇狗又唔叫非民主派？

點撚解？

因為你唔係獨裁者的口舌

我都有諗過呢個問題
應該係唔想提本土派獨立派？

雖然佢哋反對普選，民建聯全名係有民主兩個字嘅
佢哋會一直反對，繼續爭取！

語言藝術
非建制令人聯想到冇建設

以前明明就叫保皇黨
CCTVB就懶好聽叫建制
明明果班奶共支蛆最冇建設

政府專登咁做
可見呢個政府做野好撚陰濕

支支tvb同一眾党報日日洗你

含撚派